% Escolha: Portugues ou Ingles ou Espanhol.
% Para a versão final do texto, após a defesa, acrescente Final:

\documentclass[Portugues,Final]{ic-tese-v3}
%\documentclass[Portugues,Final]{ic-tese-v3}

\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}

% Para acrescentar comentários ao PDF descomente:
\usepackage
%  [pdfauthor={nome do autor},
%   pdftitle={titulo},
%   pdfkeywords={palavra-chave, palavra-chave},
%   pdfproducer={Latex with hyperref},
%   pdfcreator={pdflatex}]
{hyperref}

\usepackage[table]{xcolor}

\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{array}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{multirow}
\usepackage{url}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tabulary}
\usepackage[sort,nocompress]{cite}
\usepackage{caption} 
\captionsetup[table]{skip=4pt}

\begin{document}

\tolerance=999
\sloppy

% Escolha entre autor ou autora:
\autor{Guilherme Vieira Leite}
%\autora{Nome da Autora}

% Sempre deve haver um título em português:
\titulo{Detecção de Quedas de Pessoas em Vídeos \\ Utilizando Redes Neurais Convolucionais com Múltiplos Canais}

% Se a língua for o inglês ou o espanhol defina:
%\title{The Dissertation or Thesis Title in English or Spanish}

% Escolha entre orientador ou orientadora. Inclua os títulos acadêmicos:
\orientador{Prof. Dr. H\'elio Pedrini}
%\orientadora{Profa. Dra. Nome da Orientadora}

% Escolha entre coorientador ou coorientadora, se houver.  Inclua os títulos acadêmicos:
%\coorientador{Prof. Dr. Eng. Lic. Nome do Co-Orientador}
%\coorientadora{Profa. Dra. Eng. Lic. Nome da Co-Orientadora}

% Escolha entre mestrado ou doutorado:
\mestrado
%\doutorado

% Se houve cotutela, defina:
%\cotutela{Universidade Nova de Plutão}

\datadadefesa{14}{02}{2020}

% Para a versão final defina:
\avaliadorA{Prof. Dr. H\'elio Pedrini}{IC/UNICAMP}
\avaliadorB{Prof. Dr. Gabriel Martins Dias}{Semantix Brasil}
\avaliadorC{Profa. Dra. Esther Luna Colombini}{IC/UNICAMP}
%\avaliadorC{Dr. Terceiro Avaliador}{Instituição do terceiro avaliador}
%\avaliadorD{Prof. Dr. Quarto Avaliador}{Instituição do quarto avaliador}
%\avaliadorE{Prof. Dr. Quinto Avaliador}{Instituição do quinto avaliador}
%\avaliadorF{Prof. Dr. Sexto Avaliador}{Instituição do sexto avaliador}
%\avaliadorG{Prof. Dr. Sétimo Avaliador}{Instituição do sétimo avaliador}
%\avaliadorH{Prof. Dr. Oitavo Avaliador}{Instituição do oitavo avaliador}


% Para incluir a ficha catalográfica em PDF na versão final, descomente e ajuste:
\fichacatalografica{ficha_catalog.pdf}


% Este comando deve ficar aqui:
\paginasiniciais


% Se houver dedicatória, descomente:
%\prefacesection{Dedicatória}
%A dedicatória deve ocupar uma única página.


% Se houver epígrafe, descomente e edite:
% \begin{epigrafe}
% {\it
% Vita brevis,\\
% ars longa,\\
% occasio praeceps,\\
% experimentum periculosum,\\
% iudicium difficile.}
%
% \hfill (Hippocrates)
% \end{epigrafe}


% Agradecimentos ou Acknowledgements ou Agradecimientos
\prefacesection{Agradecimentos}
\input{chapters/thankyou}


% Sempre deve haver um resumo em português:
\begin{resumo}
\input{chapters/summary}
\end{resumo}


% Sempre deve haver um abstract:
\begin{abstract}
\input{chapters/abstract}
\end{abstract}


% Se houver um resumo em espanhol, descomente:
%\begin{resumen}
% A mesma regra aplica-se.
%\end{resumen}


% A lista de figuras é opcional:
\listoffigures

% A lista de tabelas é opcional:
\listoftables

% A lista de abreviações e siglas é opcional:
\prefacesection{Lista de Abreviações e Siglas}
\input{chapters/abreviacoes}

% A lista de símbolos é opcional:
% \prefacesection{Lista de Símbolos}

% O sumário vem aqui:
\tableofcontents

% E esta linha deve ficar bem aqui:
\fimdaspaginasiniciais

\include{chapters/introduction}
\include{chapters/background}
\include{chapters/method}
\include{chapters/experiment}
\include{chapters/discussion}

% As referências:
\bibliographystyle{abbrv}
\bibliography{dissertacao}


% Os anexos, se houver, vêm depois das referências:
\appendix
%\chapter{Anexo 1}
%\chapter{Anexo 2}

\end{document}
